今日禾夫斯堡護到級嘅 我同波台所有熱狗返高登

護吾護到都返ok?

走啦你

搞咩 前幾年仲踢緊歐聯

漢堡

賣走雙鋒至尊n賓同巴斯杜斯 抵降班啦

yes

你都要返

走啦屌

走啦屌你

賣走左兩件垃圾都救唔返

玩留dost

你中超都唔掂

走啦死熱狗

25

十卜狼堡

甘都唔洗返，你好彩

仲有playoff

又冇得返